乜撚都話冇用 點樣先有用?

你班撚樣又話
勇武冇用
集會遊行冇用
不合作運動冇用
超合作運動冇用
登報聯署冇用

係冇用呀
咁係咪乜都唔做呀？

話比你地知
講一句支持佢地已經好撚有用!
唔該唔好再潑冷水
民意要歸邊既已經歸晒

推！

推

果d post負皮屌佢兩句就算啦
成班網軍不停散發失敗論

中央已經放慢手腳由你地玩，所以做幾多成效都好似唔夠，但如果做嘅事會影響到中國就可能不一樣。
我發夢見到我地今日攪不合作唔係係調景嶺，而係上水同羅湖，見到一班水貨狗、自由蟲、跨境學童同搵大陸錢嘅香港人，進出不得，真係好慘。
如果現實有人咁做應該幾大獲。

不合作運動被遺忘的人

塞死埋關口
千其唔好呀
好大鑊架
可能連國內人都關心下到底香港發生咩事
咁會嚇親人架
唔好呀